叫 習近平 嘔番原本屬於HA 嘅口罩 先

叫 #習近平 嘔番原本屬於 #HA 嘅 #口罩 先

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

所以我哋要forward多啲黃色KOL

5毛 User: 大英帝國 #306681，又嚟搞事

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

User: 大英帝國 #306681 竟然聲稱連登冇5毛

冇錯

5毛 User: 大英帝國 #306681，又嚟搞事
你入嚟轉移視線唔係搞事係乜？

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

User: 大英帝國 #306681 竟然聲稱連登冇5毛

你又無理據老屈我係五毛

5毛 User: 大英帝國 #306681，又嚟搞事
你入嚟轉移視線唔係搞事係乜？

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

User: 大英帝國 #306681 竟然聲稱連登冇5毛

我每個指你係五毛嘅replies都有畀理據。但你無畀理據

5毛 User: 大英帝國 #306681，又嚟搞事
你入嚟轉移視線唔係搞事係乜？

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

User: 大英帝國 #306681 竟然聲稱連登冇5毛

5毛 User: 大英帝國 #306681，又嚟搞事
你又選擇性失明

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

User: 大英帝國 #306681 竟然聲稱連登冇5毛

屈? 你的確喺度轉移緊視線, #17 你就係轉移視線去我身上.

5毛 User: 大英帝國 #306681，又轉移視線.

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

User: 大英帝國 #306681 竟然聲稱連登冇5毛